有個肥仔唱降魔的

多得樓主呢啲仆街助長呢啲垃圾

唔知第時大過睇返會點諗

如果我是鄭軒

大個左一定好撚後悔